{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_018681",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-12-06",
        "domain": "자연관광",
        "title": "황도"
    },
    "text": "黄道 (황도)\\n\n忠清南道泰安郡安眠邑黄道里\\n\n黄道は韓国の忠清南道泰安郡安眠邑に位置しています。1982年に完成した黄道橋（または豊漁橋とも呼ばれます）は、ゲンゴ橋にも接続されています。ここからは西海岸を眺めながら、美しい日の出を楽しむことができます。さらに、釣り好きには理想的な黄道港や、毎年開催されるホウキ豊漁祭など、魅力的なイベントもたくさんあります。また、黄道から車で約20分ほどの距離には、安眠島自然休養林やコッチ海水浴場などもありますので、自然を満喫することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "黄道はどこに位置していますか？",
            "answer": "黄道は韓国の忠清南道泰安郡安眠邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "黄道橋はいつ完成しましたか？",
            "answer": "黄道橋は1982年に完成しました。"
        },
        {
            "question": "黄道橋は何とも呼ばれますか？",
            "answer": "黄道橋は豊漁橋とも呼ばれます。"
        },
        {
            "question": "黄道橋はどの橋にも接続されていますか？",
            "answer": "黄道橋はゲンゴ橋にも接続されています。"
        },
        {
            "question": "黄道から見ることができる景色は何ですか？",
            "answer": "黄道からは西海岸を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "黄道では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "黄道では美しい日の出を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "黄道港はどんな場所ですか？",
            "answer": "黄道港は釣り好きには理想的な場所です。"
        },
        {
            "question": "黄道で毎年開催されるイベントは何ですか？",
            "answer": "黄道で毎年開催されるイベントはホウキ豊漁祭です。"
        },
        {
            "question": "黄道から車で20分ほどの距離には何がありますか？",
            "answer": "黄道から車で20分ほどの距離には安眠島自然休養林やコッチ海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "黄道で自然を満喫することができる場所はありますか？",
            "answer": "黄道から車で20分ほどの距離にある安眠島自然休養林やコッチ海水浴場で自然を満喫することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 178,
        "QA": 316
    }
}